演藝人協會出黎做護旗手未？

出黎未？